新年食雞~ 有冇人一齊打pubg?

有冇巴絲一齊打? 最好有sk可以開住咪傾住打~~